覺唔覺山狗好撚廢

喺疤有Messi Neymar carry佢又話冇位踢
黎到阿記自己carry唔起又鬧情緒
好難同你踢喎

你試下叫小花屁馬同藍斯 張伯倫踢

睇你仲carry唔carry得起

on9

成隊波除左佢同ozil 仲有邊個會carry 人
仲要ozil 有時會失跡

駁唔到

豬腦

卡叔

又獨食 12碼先入波

淨係覺得佢同Ozil成日屌自己友 做佢地隊友其實感覺唔係幾開心

同意 阿妓近幾季都係季中開始沉 士氣差撚到

藍斯控制中場
張伯倫快翼

如果呢兩個一齊加盟依家阿記應該拎到英超，同時我覺得美斯c朗加盟利記都會拎到英超，有呢啲巨星起碼唔洗煩進攻先

阿仙奴無話邊個carry 邊個
法比走 rvp走 一樣前四

如果有球員可以令到阿仙奴贏英超 咁就真係carry 成隊波啦

正如個個都話美斯靠沙維小白carry

沙維走左，小白長期養傷 美斯未一樣咁勁

邊有話邊個carry 邊個

cech koscielny mustafi

Cech幾時先可以救到12碼

垃圾後防入龍門數

龍門有12碼就要救架啦
次次都hea救

佢打歐聯決賽先救到
阿狗都入唔到決賽點救

成隊波計我話士氣先係最重要
季中你整個ig po話咩有心無力
唔怪得阿記年年季中慢慢開始收檔

勁就唔會比人賣去低幾班球會啦

巴打識波

山狗勁過尼馬啦

希望今場波boost到士氣啦
阿狗絕殺 今年算多咗
對修頓 般尼兩次 曼聯 般茅 wba都有絕殺